召喚痴線西 (66) 請善用不推文回覆

上回提要
1. bbgshophk 啲客仔送hermes
2. 雲西攝鏡現真身

LM

咁快放過呃nes姐

呃nes姐全身假野

Emi wong係咪離地撚呢幾個月真係平行時空咁，日日影自己食乜

係
垃圾離地撚

呃飲呃食呃sponsor

1001開新po啊頂你個肺

香港有咩事咪同佢個白人未婚夫返外國囉
根本佢都唔care

每次你地cap雲西啲相
我都淨係諗起哩張

我以為佢條仔都係香港人

仲要扮可憐覺得人哋欺凌佢
呃nes姐 我等緊你證明自己冇用假袋呀
若要人不知唔好咁低b
做得出依啲就預咗會有人知道你用假袋啦係咪
要怪就怪自己貪慕虛榮啦
真係唔抵可憐呀你

嚇親

佢個樣真係好似河馬🦛

河馬依個名真係睇一次笑一次

好似係混血

佢條仔混血 唔係咩 應該都係香港出世

牙齦大過牙

新post lm

好明顯係出個story扮有熟客送hermes
諗住等d妹妹仔客睇到會有樣學樣

佢係咪仲食緊洋腸？好似之前有個大隻仔同佢做gym

kol真係好搵得 見到咩勞去旅行又LV又DIOR(佢自稱黃)一袋二袋咁掃

佢自己加拿大passport 佢條仔就唔清楚 不過係mix 黎 唔係白人

開黎睇下咩黎先啦

好似係mix英國

佢條仔算mix 得柒

真 個個mix都又型又靚仔
唯獨得佢mix到成個鹹濕伯父咁

仲要成日做埋啲好猥瑣嘅表情
已經冇follow佢所有嘢，但見親都係啲猥瑣樣

bbg之前好似有叫過人走金去日本

Tinawang真係話無俾人包都無人信

比較想知咩人先會包佢

佢應該無俾人包似識有錢仔多啲
之前撞過佢同人拍拖 唔係大年紀個啲

佢係加拿大長大定點架?

講開 emi 姐，真心唔明佢哋點解可以結婚分開住

唔會浪費每個Q&A機會讚自己幾完美善良靚女

其實佢到底有咩討論價值 又唔係kol 佢日日都係到Q&A 架啦 下下都po上黎 真係好煩 唔係波仔 真係冇人識佢 根本佢就係個attention seeker 多左followers真係要多謝痴線西

承接上題雲西又直線讚自己靚

同埸加映鬼影變幻球同老泥mk愛情觀

（特登cap圖留底in case魚生冇鯉）

完全認同

佢條眉畫到咁撚柒，邊個比佢嘅自信吖

講起Q&A
有冇人有睇蔣雅詩？
呢排成日玩問答
啲問題都係揀啲吹奏自己嘅嚟答

完全認同 個個post都講佢幾柒幾西，講極都係同一樣嘢痴線西踩佢唔係問題，唔好比呢啲人多咗followers得唔得

Lm 繼續關注A姐

好煩 又po波照 ..... 想點撚樣
有波米有波 日日show off博乜
有冇諗過佢男朋友點諗
佢屋企內點諗

agger真心覺得好煩
但講出嚟又驚俾其他人屌
可唔可以唔好再講佢

off topic again
講js and nate
其實又nate del曬 social media開始大家就估到有唔對路
好似js呢種咁高調又出名嘅人，要有一個抗壓力好高嘅伴侶先可以行落去，我最近睇片，尤其係shane系列開始，我就覺得nate好似攰咁
js有句講得好，佢地嘅生活太crazy，每一日都係the next moment，根本無時間去處理自己、take care自己。佢地嘅分手令好多人意識到維持一段感情不單止靠passion and love 仲有好多因素
但大家又唔好咁sad，YouTube仲有啲 couple 過得好好嘅，又唔洗話唔相信愛情

佢地分左真係好sad，好鍾意js

Twitter d 人話佢一直係gay for pay ，但js未出名就已經一齊

唔知zoe同alfie會唔會結婚

可能同時食緊好多條

尊重..包容..體諒..？
佢之前同198一齊個陣成日係ig story開po公審佢話198點唔好 無記錯有次好似198屙完屎唔沖廁都po出黎。。

講到口都臭，都仲有一大堆人瘋狂po佢嘅鳩野，曾經一度懷疑有啲acct係佢自己黎

藍Jade都生咗

恭喜崠不過錢七真係....

細女就咁睇靚好多
大女慘啦慘啦

Lm

[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)

啱啱清訂閱
比佢個icon嚇親

好似海底奇兵1去睇牙醫個女仔咁

等到停唔到

*笑

真係好撚似

珍姐繼續食千兩

生仔都不忘賣廣告

真係no sushi no life

垃圾

佢老母一定好開心個女終於識到上流人士

邊撚到善良呀
搶人男朋友仲要係返同一個位影相

點樣溝通到 鄉音阿媽同abc

岩啦兩個廣東話都唔正

見到呢個壽喜燒
諗起蝦乾果個

擺到插花咁

點解佢搽咁多嘢上面都好似冇咩用咁 皮膚又唔係特別好

真心 大撚把高級小小既壽司鋪 點解仲要食千兩

起碼人地豐富 蝦乾得兩條洋蔥

唔好以為冇人知你前幾日出過呢個post
你咪繼續幫萬寧賣廣告囉 我地繼續report到你再冇咗個ac

有咩唔係重覆講到口臭架 離唔開又係崠整容失敗樣同個女有幾柒 jessica wong身型有幾柒 pkj又哂下垂波 再加埋最近老是常出現嘅bbg 有邊樣唔係鳩嘢先

一係唔識 一係食唔起掛

老老豆豆條雲西本身又唔係kol
只係一個恨上位嘅mk妹
明顯越多人講佢佢越enjoy

最震撼係出左搬新屋無耐就話分開
js搬新屋係好興奮好期待
但新屋片入面都睇到nathan個樣好頹好唔想social
同js 勁大對比
我諗佢地雙方而家都好清楚知道大家將來嘅路
Js會愈嚟愈活係public
但唔係nathan想要嘅野
都算係因了解而分開
睇左js一年唔算長
不過有時候有啲人唔一定要行到最後先叫圓滿
大家搵返自己想行嘅路 無謂勉強都係好事嚟

就係囉，唔講佢係咪KOL啦，但佢擺明好enjoy比人講，好enjoy哂身材，好enjoy比人知佢男朋友係Boris，大家就不停po呢幾樣野，好難唔令人懷疑根本有可能啲acct係佢本人

用唔夠10次都可以叫99%new？

我由佢啱啱開始開YouTube就睇到依家，中間經歷過好多 scandal 有一度幾憎佢
其實nate都有好大壓力，你知唔知有勁多女仔dm佢裸照，話you know you miss the pussy 之類，仲有佢周圍比人傳佢嘅裸照
聽js同shane講，nate只係個農村仔，由識左js先知好多野，其實nate已經做得好好，但js同佢嘅道路已經好唔同
我預計以後js會用好多dramatic 嘅方法去笑自己 alone之類，我知佢呢啲外表硬淨內裏軟弱嘅人只可以用呢種方法去安慰自己

嘩 成三萬蚊同老泥mk買個袋
邊個會咁蠢
買個新既都唔貴吧？
利申 唔知佢係咩袋 淨係覺得好樣衰

好似呀

又一pair
好sad

「我們這五年來的關係都是真情實感，這是一段非常棒的經歷。 我的臉皮很厚所以不在乎，但當Nathan看到的評論都說他為了我的錢時，這真的太令他崩潰了。

可是我們明明早在一窮二白時就交往了……」

其實nate都真係承受緊好大壓力
但啲網友真係好勁 一早估到分手

Chanel*

條帶彎哂

p到後面欄杆啲影彎哂

之前都見過佢ig 呢張先好笑 P到條仔80號鞋都黎緊

呢張又唔係好記得P 條腿

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

香港大

好好笑 勁大隻腳

佢p到個袋望落假假地 但大佬條女又唔係瘦又唔係高 又無波 樣又soso 佢想點上位

我覺得呢餐係蝦乾整得最靚㗎啦

佢好多都P到個袋長咗

佢覺得自己好靚 可以上到位掛

陳曉華同大爺好Fd
都應該唔方好得去邊
成日覺得佢營造到自己好nice 好隨和咁

屌一睇到佢個嘴嚇親

佢不嬲都公主風 鍾意曬幸福
同陳曉華一早識 唔係人地選港姐先痴佢 真心fd
真人係好人黎
講痴人博上位嗰個係kosa law lol
成班後生仔都勁憎佢

佢呢啲咁既柒頭皮真係好撚嘔心
自己住緊既地方變成點冇care過 淨係識share d救救樹熊偽善post扮撚哂有愛心
同你呀媽搬返上大灣區飲喜茶啦

nikkietutorials原來係trans完全睇唔出

真係完全冇諗過

係仲要14歲已經變左，好早

啱啱睇完條片，就想上黎講
點知大家咁快 仲未訓
不過真係睇唔出....
原本見標題寫Coming out以為係bi

完全冇諗過佢係Trans
勁勇敢講比人聽

佢仲要俾人blackmail好慘

全部新開咁

咁柒既女都有打手

睇標題以為佢係les/bi 點知咁爆

wtf 一啲都唔似

可能係本人呢見到上面d reply都會有一個負皮

btw 望緊無P個張相.....公咩主風呀... 公屋風下話

Avaw賣子宮賣到fat fat
唔知生一個可以拎到幾多錢呢

冇乜留意佢, 但有睇過佢幾條片
佢扮到好似ABC咁
原來係HK大

忍唔入佢ig睇
呢張相有人留cm讚佢

之後其他泳衣相條友都有留言
條友係咪前世未見過女人 咁都讚得落

最頂癮條女會like啲cm

笑到噴水啲cm，條女不知幾enjoy啲狗公讚佢

no la 佢啲英文勁重港式口音

係一早識 但一定無咁Fd 係人地選完先日日搵對方咁

留言呢條友是咪語障 講野1999

其實佢番緊咩工,一年可以去16次旅行

佢同佢男朋友都係國泰地勤 但佢男朋友有錢仔黎

黑色邊果2盤係咪外賣兜黎
隔離個鍋d洋蔥又唔知想點

碟肉同砌得好靚野菜係佢買翻黎既Set黎架喎⋯⋯邊part係佢整？洋蔥同生雞蛋？

佢自己d片都有講細個讀中中 英文差到冇學校肯收佢

咁正常香港人唔會係咁講一大段英文
通常都係講單詞

丁丁呢排狂介紹佢個隻酵素粉
其實係咪傳銷產品黎架

究竟會係呃nes 姐正面回應先定陳同佳自首先

之前p到個chloe變型有講過
營造好nice嘅感覺但壓到老牛雞仔聲好辛苦

話咩搵到個真係愛佢嘅男仔 咩以前個個呃錢又拖拖拉拉
最真個句咪又係貪錢

我覺得係

覺得佢愈黎愈串

做港豬先係致命傷

睇過佢一條片都頂佢唔順
講嘢又長又冗
唔識佢係乜水
純粹search吓澳洲嗰陣YouTube 彈佢d片出嚟

張相影到好似p圖咁

佢個hashtag叫人唔中意就dislike，之前佢又講話叫人唔好dislike。。。真係呢。。。
上左岸都唔係咁講嘢呀？

係其實佢又無扮abc嘅
佢都有出片講自己點學英文

好仆街
呢個真心去左澳洲就完全唔理香港
好嘔心

但其實佢係讀st paul co-ed

名校圈子啲人係咁
再誇張啲嘅會係一大段英文再加中文單詞

一路都覺得佢啲性格好閪，好鬼自我中心

姐係又係減肥餅d fd

好做唔做做傳銷狗
真係同得呃ki玩真係唔方好得去邊

發現princess house都有賣 yaki個fd

咁勁 做地勤都咁有錢 去咁多旅行 食飯去靚酒店 買靚蛋糕

好彩佢屋企人俾佢咁早變性先咁似女仔 如果大個d會辛苦好多，同埋荷蘭d男仔個個都兩米咁高，到時d骨架定哂睇上去會好明顯

@hkbeautycure 各位絲打有冇follow
係義賣化妝品 啲錢會捐出去㗎

冇平機票去閪到咩

條囡真心好撚豬
條眉畫到好撚柒
泳衣相完全突顯晒佢既缺點
對手臂肥撚到
佢p手臂p到隻手發育不良咁

除左係係外國住,仲有咩賣點 賣夠豬?

有冇得pin左佢呀
Btw已fol

咁樣衰既藍絲都有人科勞有得賣廣告

咩廣告? 係你地講先識佢

真心喎唔係咩靚女, 又無咩特別主題講啲咩, 除左去外國Asian supermarket... 唔知有咩特別

佢個linkedin都有寫係st paul co ed
但講會考拔尖條片話佢自己讀中中

啱呀 佢第一個Youtube片已經係好女仔
佢屋企真係好supportive

排牙

睇過一段去台灣嘅影片
好典型香港人嘅格 無好感

宜家飄左眉都好睇少少 之前成條蟲咁

培正轉過去㗎

係時候又睇下佢d袋

一陣又俾打手話你酸avaw架喇 上個post我都未屌完佢就1001左

呃nes姐有個boy肯定假野黎我好認真研究過呢個袋款 晏d補圖

係時候又為佢整合一下

Cynthia 個frame,
同呃nes個個真係爭好~~~~~~~~~遠，
啲皮靚好多實淨好多，

就算through鏡頭都睇得出，
實物真係唔敢想像有幾假，
佢嗰個已經唔叫高彷，
係極低彷

呃nes果個成碌腸仔咁

tag埋養和醫院驚死人唔知咁

整合傳送門
召喚痴線西 (65) 請善用不推文回覆

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢轉過校架嘛
所以佢老母先要帶埋佢去叩門求人收佢
先有英文差到冇學校收呢件事

其實都幾少見到咁既長相既人

佢唔識用個f word就唔好用啦好尷尬

乜嘢叫Fuck off fringe

完全顛覆我 Biology 認知

前臂粗過手臂係咩料

由好中意佢覺得佢同佢老公好開心好好到好憎佢
真係一見到佢個閪樣就無名火起

算9數啦
去澳洲野雞大學讀

點解佢咁好彩我記得佢話自己讀完asso做完幾年嘢再過去讀，讀完又有得留係個啲

絲打觀察力好勁
本身都唔覺眼
一睇到放大圖笑到仆街

執得都幾明顯條女真心柒啊屌

d字大細唔一樣粗幼唔一樣 仲要賣比人？ 唔好話甩色呀我個袋買咗五六年都冇甩過

呢個彎重彎過個S字

我都見過有其他人p圖p到咁 手臂P到就斷咁
不過唔係KOL 唔放上嚟啦

6月嗰陣佢繼續做港豬淘寶開箱
叫人唔好喺佢到講政治已經unsub咗

一開始睇佢啲片都覺佢份人幾humble，無乜架子，有愛心。點知移民咗就咁臭串，已unfollow同unsubscribe咗佢

睇樣好麻麻佢賣點係咩
港豬又串豬就收收皮先

三白眼

下？

佢真係好醜樣⋯⋯
眼細三白眼、個鼻又大又扁又無鼻梁、面型唔對稱，成個樣都三尖八角岩岩巉巉⋯⋯
都真係好少見到有人生到咁，藍絲真係有樣睇
佢做beauty youtuber 究竟有咩說服力

仲有佢把死人聲呢...........

maybe 睇佢狂買野

屌屌屌 off topic again!
有冇人睇到 nikkie tutorials 新片
佢係transgender wtffff

如果唔識佢份人 就咁睇個樣 我會覺得佢好似啲好撚麻煩嘅西客

原來有人講左，但都係好震驚

可能心理安慰呢 咁醜都咁有自信

佢先係transgender 呀嘛

嘩 咁仆街 賣比人唔會掛

好肉酸

你睇下呃nes個袋

你睇吓人哋正版個袋！

我唔信二萬蚊個袋，用耐咗會咁甩漏lor

個袋好似浮屍

佢除咗好樣衰把聲仲好難聽
有次喺男友屋企睇佢d袋片
男友即刻入房睇下乜水把聲咁難聽
佢睇埋個樣 就笑到仆街
話咁嘅人都做到YouTuber 仲要真係有人睇
世界真係無奇不有

黑咪係藍絲？係咪真？

我有啲明白點解佢會同鬼佬結婚 因為性格好難同香港男人夾到

係讀讀下asso唔讀，做幾年野再去讀書

佢真係好撚好彩 比著今時今日已經好難留得到係澳洲

條鬼佬本身都老，又結過婚有仔女先會揀佢啦

原來咁圓潤可以冇肚腩，真係顛覆認知
btw 上面sis前臂粗啲笑左

佢咪係揀啱時機俾佢移民過到澳洲
以前都幾鍾意佢同睇佢啲片
但香港半年嚟咁大件事都冇出過聲表態 勁港豬
之後又臭串 睇死佢唔係為咗驚出聲之後 會搞到冇咗淘寶sponsor 所以咪一直都唔出聲表態

有冇人答到我哩個係咪黑咪細妹
睇睇下YT佢側邊推介哩個人

佢話佢都經歷左一段好困難既日子
佢同何生係tasmina完全搵唔到野做 何生做pizza店 佢做target
不過唔明點解揀澳洲 咪又係一樣咁多支那人 澳洲人又會count你係中國人 中國人又唔會受你玩

其他國家去唔到咪唯有揀澳洲

自膠原來係買翻黎
唉~

執到條腰咁幼

呢張手碗位發生咩事

我以前好鐘意睇黑咪
睇佢d片聽佢把聲好fuck辛苦
個種自虐嘅感覺好fuck正

以前澳洲做過野 其實都算幾好住 不過tasmania 係咪join埋嗰d荒山野嶺programme頂到3 年就比pr嗰隻呀

綠圈果個位無得瀨係唔同地方版本唔同喇掛
btw之前inbox人果位痴線西不如inbox埋喺佢義賣post 留言果d人

好耐之前有睇過佢d片
不過人地已經del哂youtube所有片
你係咪同佢有私怨

睇見人賣呢啲野就反感

假野仲要係B貨

其實佢bikini bottom 肚位置都好奇怪

次次都睇唔哂一條片 把聲好刺耳

嘩 好假點解仲可以咁光明正大拍youtube

唔明點解咁都夠膽拎出黎拍片

因為佢已經呃埋自己

絲打好重口味

Wa,係wor!
媽呀，好seven 呀

而家睇番佢所有袋都好假

有無痴線西知Pamela cheung住邊？之前覺得佢間屋好得意

想像到佢up相個陣覺得自己好撚靚嘅表情

等緊人擺上嚟
佢個樣真係好怪

成塊面歪埋一邊，好奇怪

個鼻翼闊到咁係咪吸多人一倍空氣

佢全部五官飛曬去左邊
又唔對稱
哪來的自信

後面擺到咁高真係烚到咩

我咪問緊點解會彈出來 又唔識佢

我一問就係私怨
上面講緊個啲就唔係私怨啊雙重標準

呢張佢似皮膚比較白d既吳幸美

今次到puma

諗起動物橫丁既山並老師

呃nes姐有豐富代購經驗
唔同國家有唔同版本架

仲有條眉邊長邊短真係好un眼

對上兩個post你咪放過人出黎話人似黑咪
點解會彈出嚟你問youtube啦

痴撚線5日前仲食緊煙
從來無諗過會有媽媽大肚都唔戒煙

我想問佢邊度話唔好講政治野？ (想FC返)
雖然咁耐又真係無見過佢有post, even story 講香港野
都心裡有數
但如果佢真係咁講岀口， 真係對佢好好好失望。
我由佢得好少follower 開始睇架啦！
好sad!!

講呢啲野係咪弱智 同啊媽係女人有咩分別...

好mean
但又好正

邊度似
佢都無再拍youtube啦
咪搞人啦
你唔係第一次post
做咩係咁針對佢

可唔可以打慎入

問題係我唔係第一次見過呢張cap圖
唔知係咪同一位絲打po
如果係 你問完又問
真係好歸根究底喎
咁我答你啦 唔撚係同黑咪有血緣關係呀
亦都唔似呀
咪再Po啦好無

平時睇佢d相都唔覺
一放張正面先發現佢成塊面歪埋一邊
之前又講到自己畫眉達人咁款咪又係唔對稱

一開頭有人問過下佢
問佢點睇香港既野
佢覆話佢唔想講政治野 只想給人歡樂
叫大家還佢淨土

所以咪心地差囉

死魚眼

仲要六七月左右出一條片話佢喺澳洲生活都好辛苦
澳洲都有政治問題 唔係得香港有
（大約係咁嘅意思）
離地港豬

我搵到幅相既frame入面都係有嗰條車邊

D車線歪既，
個logo極度模糊，
我諗呃nes就係用呢款質素嘅「唔同version」袋啦，
連A貨都唔係。

冇人答過我我就唔可以再問架原來
冇YT嘅人原來唔可以討論架
其他人屌雲西又唔見你哋出聲
呢度都講唔少冇拍YT嘅人啦 你又唔叫人收聲
不如話你哋係佢啲fd 一講佢就衝出來

討厭還討厭
事實唔好扭曲得咁離譜
佢會考拔尖讀global bus 架

條友作野作到

培正中中講到好似band 3出身要學英文咁

片人地無再拍，review ig無出樣無乞食
p圖假相柒事又無，基本上收左山普通人一個
不如你講下佢嘅討論價值係乜？

我都想知

靚咩 我諗佢未見過靚女

佢講親都係話自己唔想交咁多税

呢個好笑

我一直覺得佢好似蘇韻之

蘇韻姿靚同後生好多

邊個咁得閒每個comment都比個負皮

其實佢唔係只係個普通ig shop店主？
點解會有品牌邀請

第一次看到有人嘴巴是歪的 很療癒

第一次見有人所有五官都邊大邊細
仲要唔對稱 真是好特別

個鼻似家姐

我以為係食完影相

平時無論片定相，佢都係塊面凹凹地又乾又黃氣色唔好
張証件相得返五官唔對稱問題算影得幾好

似姐

我記錯中小同中中姐
上面絲打cap佢條片佢自己親口講細個英文真係好差 係佢呀媽帶埋佢去求校長收佢 中二三先開始比心機學英文
我屈佢我有咩好處呢到冇人羨慕佢生活 老公又樣衰又猥瑣 emi份人又貪小便宜

佢個樣好普通OL樣，我諗我出街未必認得佢
佢擺呢張相應該以為自己好有氣質

佢個樣令人強迫症發作

幫佢置中返啲眼耳口鼻

有連登ac嘅呃nes

去得外國生活享受得人地比你既福利就係要付出交咁多稅架啦, 之前佢有條片講到移民, 講到澳洲冇咩野好, 心諗既然係咁點解要移民先?講到好似係人地迫佢咁

晒氣啦, 遲D佢細佬GRAD左冇居留權咪又係要返香港

佢呢d係咪d傳統老人家叫面無半両肉之類

比心機dislike la 有廣告我就有錢賺

從來都話過佢有討論價值
係係YT見到佢以為係黑咪個妹先放上來問
你答係或者唔係咪end topic囉
上次問完冇人答我再問囉有咩問題
要p圖假相柒事先可以講嘅咩呢度

一嚟就話我有私怨 不如話你同佢有親

乜原來有review ig 你咁熟

Del晒片咁驚
咁我點解係YT見到佢

好老 20幾歲皮膚開始鬆弛啲紋開始出黎

follower都冇10萬唔明點解都可以咁串, 仰或是佢已經搵夠, 根本唔CARE

扮唔care姐 扮大情大肺

最慘係啲人keep住話佢靚 咁咪ff太多囉

嘩冇諗過

見佢啲五官”咩”曬，忍唔到手要幫佢執下

有無人知點解有D Ig Shop賣Celine Box Medium可以賣平成萬蚊
代購真係可以平咁多?

高仿
我喺歐洲買都平唔到咁多啦屌

我仲去開呢間Ig shop買袋
係咪香港賣高仿唔會直接講係仿

諗都諗到啦
佢哋仲要咩款都有貨
有咩可能

傾手袋可以過隔離po
呢邊傾返KOL啦
[燒錢台] 手袋分享區 (9) 請善用不推文回覆！

好 唔好意思

其實買得名牌都有預筆錢買架啦仲去ig shop買比人搵笨 不如直接去專門店或者歐洲ig shop 80%都溝高仿

之前叫開朋友去開歐洲幫手買袋
係最近老母生日
又想食歐洲代購價至係佢度買左個Coach做生日禮物
我知我抵死 唉

celine香港定價係貴過歐洲一截
香港賣33000 歐洲賣gbp2850/ eur3100
外國仲有退稅

有朋友係ig shop買Gucci 點知拎返黎用左幾日拉鏈就爛咗 去專門店又話check唔到真假

有冇人覺得張芊芊個樣妖咗好多

謝分享, 大開眼界

喺cwb見到屎盤同牛油果 屎盤對眼真心細 重點係已經化咗妝都係咁細。。。不過牛油果個樣真係唔差

yes同ex散左之後就...

邊間？

喺機場見過佢 棚牙好撚哨

好似都唔係好順眼
塊面仍然唔對稱

佢個口好撚大

佢個面型要cool牙搞搞佢

其他kol唔好再拍關於呢個袋嘅片嚟抽擊呃nes姐啦
咁樣痴線西只會更加睇得出佢啲假袋有幾大分別㗎咋
唔好呀唔好呀

點解wtf?

隔離傾手袋既post都話假野

佢d袋用到巢晒皮
就算係真都唔想買

呃nes係度買仲冇咁柒啦

BOX平左一萬, 姐係要兩萬
呃nes姐可能唔捨得, 佢要買200蚊B貨

我覺得佢條片好正面喎
好有自信咁講自己係trans

好勇敢好欣賞

邊個咁得閒續個留言負評

佢係整咗容定拜狐仙
個樣好奇怪

咪就係囉，我先問點解會講wtf
啲人負評我係咪搞錯左

可能個絲打太驚訝
未必係對trans有負面感覺既

不嬲都好濃妝

有冇人知點解散嘅

佢條仔偷食

濃妝唔係問題 好似hiddie濃得嚟唔會咁妖 佢以前都好濃但俾人嘅感覺純情好多

Pkjenn 落街食個飯都著到勁恆影翻19幾張黃狗射尿先去media trip (好似係) 就鳩著 其實想點
人地

佢

你又執得幾好喎

咩名？

係咪同屎盤friend左 變到一樣咁樣衰

格離Post好多人都話唔好買
睇路

結左婚又分開住咁搞笑？ 做show？

以為自己好撚型與別不同，扮晒effortless style

Irisa style

一開頭見到話扣除成本 仲以為佢會捐畀星火612嗰啲添

kit chau條年度最愛片幾好睇
終於有個beauty youtuber可以睇

偽善撚

原本都唔覺 你講完個下 似

係 啲人以為你問點解佢係transgender

呢d咪偽善囉 自稱黃又唔捐香港 係都捐澳洲先過南極啦

可能因為佢成個系列嘅產品都係關南極事？話係為佢啲旅行片製作嘅產品？

佢2公婆真係好有心機拍片

扣除成本之後5-10%。。。
唔知最後會捐幾多錢？

即刻上youtube search
Kit 幾多歲
條法令紋同佢嘅打扮好唔夾

其實真心欣賞polly拍片剪片整products都好用心都好勁
又唔會話覺得佢係偽黃（頭盔冇深入研究）
只能話唔夠黃 所以見佢淨係捐南極會失望

好覺得幾靚

我*

諗起Jlou個乜撚嘢ricefam

我成日loop 佢最新條片重覆嗌3次 irisa 嗰段

普通t加幾隻字就幾百蚊我去買牌子嘢唔好？

wtf表示我好震驚，完全無諗過
無負面意思

啲人負評我係咪都搞錯左 我以為佢come out係 bi，點知係trans 先覺得wtf
佢好勇敢，我覺blackmail佢嘅係 too faced

覺得佢今次有logo Design 都唔好睇
但水樽、Memo同杯墊都唔錯

其實佢又唔係用自己係黃黎搵錢，
無乜好屌

無話屌喎 我話以為咋嘛

佢賣d野關南極事？如果係捐南極都ok

唔引用樓上啲留言喇 好長
我仲以為Polly會繼續賣返地圖同月曆添
點知出南極 可能我對南極冇乜感覺 冇乜共鳴
但日本嗰啲我睇嗰時真係嘩嘩聲 覺得啲pin好靚

個妝啫應該
但晒咗之後佢發晒姣咁係真

自由行d大陸姑都著得好過佢

三十六/七？

綿喵死咗一個月就又去旅行啦，以後唔使驚俾人話佢掉低隻狗啦

頂唔順要覆呢種留言
你覺得值就買 唔值就唔好買
香港要賣自己design既野真係難
最好就成本價賣喇

唔係打手架我 都唔係polly fans

雖然我都以為佢會捐星火 不過佢成個系列都係南極 捐南極都make sense嘅 學上面絲打講 比起其他9 design cap水嘅merch已經好好多

我覺得唔值 我都會買本地設計嘅衫 但真係有design過 除咗有logo同其他圖案以外都有唔同嘅cutting 而唔係就咁一件衛衣加幾隻字

好簡單 如果佢唔係jlou嘅牌子 係街見到呢件衫你會唔會買？

重要玩抖音⋯⋯

咁好正常呀。同埋佢又唔係9岀垃圾cap水

fk順手得滯like咗

好似不嬲都有拜狐仙

好奇一問拜狐仙係點有樣睇㗎咩

J Lou呢啲叫design咁人人都可以做設計師啦
Polly同肥蛙嗰啲係全部自己畫出嚟
Polly嗰啲有哂理念 同真係設計出嚟 針織冷衫
啲memo紙又係自己畫又剩
J lou嗰啲係純加個logo上去咋喎

依家純討論值唔值得個價 都有位俾你入

我都唔係打手

講真中學d班tee都設計得好過j lou。

個樣似狐狸？有冇對比圖

啲片又難睇 又成日拎佢呀媽上枱

佢唔係衝出嚟借澳洲大火拎光環都偽善？CLS
感覺上佢本身有關注開環境動物保育嘅嘢

對比下 左宜家右以前
覺得以前個樣正氣同順眼好多

條眉畫法唔同左左邊睇落好似惡d咁

睇完佢段片
完全覺得佢真係有心做design
唔係求鳩其借自己名氣賺錢嗰啲濕鳩 youtubers
靚唔靚見仁見智啦 但佢起碼係融合咗自己design background 同用旅行做靈感設計咗個collection出嚟
咁都已經值得支持啦
同埋大家可唔可以唔好咁敏感
唔好見人地唔係捐612同星火就覺得人地偽善偽黃乜乜乜
首先大家私底下做咗咩無人知
另外就算佢呢次年宵一蚊都無捐過比手足都唔需要否定人地嘅立場
要追擊有明顯藍絲陳怡同條肥閪Alison tsang
唔洗下下對住同路人開火

我個下都係咁諗

同意
佢開口講捐錢 但捐唔啱大家心水就開火
但其他人擺檔都完全冇出聲話捐錢添
再者人地有做過啲乜大家都唔知
明白係好敏感
大家都要公平對待每個人先係

好心D人唔好對同路人咁Harsh...
又嫌人地po唔夠文宜/唔出黎遊行/唔捐錢乜乜柒柒
點解唔槍口對外 攻擊返d仆街藍絲？

其實唔明點解大家仲要follow同subscribe依班日日自己屌緊嘅kol/youtuber

本身佢有出開自家產品 捐錢只做多樣嘢 我知大家係依個時期都好敏感 但同意要公平對待每一個創作者

同埋個人覺得香港人對慈善環保嘅價值觀好負面 覺得一定係人血饅頭 偽善扮嘢 從中抽利 所以大多數人會好反感
但其實依啲事唔係要發生咗好大件事先至識得去關注 eg助養樹熊咁

佢之前手有帶條紅繩

potatofishyu
好想叫條八婆收皮 睇開有幾個youtuber讀哲學出身完全唔會同佢咁迂腐 眼中只有錢
真心唔好同人講佢讀soci sci&philoso 啦 自己都係犬儒主義嘅一群
本身都幾中意佢 佢唔表態都算啦畢竟佢移左民香港變成點佢都唔care
但自從佢出左大火個story之後 含沙射影勇武火魔 唔體恤澳洲大火
dllm知唔撚知火魔有咩用途啊 加下勇武火魔燒撚左成個香港？一隻狗都冇受傷啊屌佢個閪
要扮咩都睇唔到 中立撚 就唔撚好陰啲陰啲咁表態啦藍絲 香港變成點都唔撚關你事 以後咪撚返黎啊

佢有次live有講

點解佢可以咩Prada 咩到成個假貨咁
加埋佢呢隻膚色勁撚似中國d 農民工嚟香港買年貨，想著得好睇d ,就用幾百數買個a 貨出嚟咩咁撚樣

你唔講我以為係GUESS
可能佢個feel唔似著名牌
利申 冇留意開

我一開始都以為係guess
但諗諗下pkj 邊會咩呢d 潮牌吖，放大個logo 先知係Prada

有冇拜狐仙唔知
但佢有帶水晶狐
Ig shop好興果d粉紅色雕左狐狸仔樣既水晶
都係求姻緣野
係香港多數覺得拜狐仙係二奶多
都有求人緣既拜狐仙

我見都好多人戴戴嗰種狐狸仔都算拜狐仙

我覺得唔算喎
以我所知拜狐仙真係會供奉佢，去廟/有牌個啲
我以前都有隻黑耀石狐狸樣，防小人防小三 水晶姐
佢有冇拜都係得個估

我估佢微整多
佢面形唔同哂

有一條片佢同佢老公傾點解佢地咁勤力都未發達
幾時先發達
雖然人人都想發達
但嗰下係咁係到講 覺得佢眼中只有錢
又成日出day with me嗰類係咁講自己做野幾辛苦

紅繩串水晶嚟喎

佢story成日都話自己工作辛苦要抖，又呻出daily vlog好辛苦又乜乜柒柒，講到被迫做youtuber咁
咁辛苦咪唔好做囉，點解要講到為錢先做呢行

小乜撚嘢三?
香港叫二奶/狐狸精喎

unsub左佢好耐
最近見大家提起佢 睇左佢最近幾條vlog
覺得佢成個感覺唔同左
講野好串 感覺無左種小女人既feel
佢真係我呢場運動中睇真既一個YouTuber

佢係個度就業機會少
之前返百貨公司做sales
後來搵到yt條水路就開始呻
話辛苦剩
佢當拍野係搵錢 緊係唔同表態啦
而且睇佢後來講既野 根本係藍黎
扮咩比歡樂大家
而且愈睇佢個樣愈唔討好
佢老公到底中意佢咩 又串又矮又黃頭髮又少個人膚淺到爆 最中意既野就係dyson

Sor囉一時打錯野

終於有人diu佢
呢啲人係不停消費自己身份賺view，亳無深道
離開香港然後活喺大少少的屋，但個生活圈子咪又係講廣東話、拍淘寶開箱片
原來佢仲有勤力等於發達呢啲藍絲思維，如果係咁簡單你就唔使去澳洲啦

我覺得唔算，因為大把手飾都整十字架又個個帶都信耶蘇咩

佢真係用串當攪笑 但唔好笑囉 都唔知係咪太自卑
每份工都有難做既地方啦 但唔需要放負
樣就的確below average 既

人人返工都辛苦有壓力
佢全職做youtuber自由度咁大
鍾意幾時拍片就幾時拍
大壓力咪唔好拍囉
都唔知佢拍呢啲好攰好大壓力幾多野做有咩意思

homeoffice對好多人而言已經叫好舒服
唔知佢仲呻乜尻
有錢賺講到自己義務咁
而家唔明睇佢既人其實為咩
睇住佢日日呻 又唔理香港既野 串嘴當搞笑
港豬到爆

佢個 Christmas Vlog 出第一條片一開頭講到好似要出賣自己生活咁去拍VLOG比人睇, 覺得呢樣野對佢黎講係好大犧牲

好心佢真係不要把自己看得那麼高啦

佢迫自己拍每日一VLOG, 但拍拍下又停左, 話自己好辛苦要放假, 其實佢出weekly vlog 冇人會話佢囉, 又講到好似haters gonna hate咁但佢唔care, 其實最care 果個係佢好冇viewers下跌佢一樣會少左收入, 仲有佢唔係因為自己好funny先多人睇, 純粹只係因為佢住係tas加上之前topick 訪問佢所以D followers 先開始上升

點解講幫襯阿塗會有負評純粹討論下

利申我唔係打手 只想帶出有啲人都好需要支持而且都真係要搵食 佢地斷送工作機會結果待遇同藍絲/唔出聲一樣咁都好慘下 就係比在場唔出聲果啲kol睇發聲同唔發聲嘅分別 可能我太天真

你啱

咁係咪痴線西唔存在
D濕尻YouTuber就無view真心想問

上痴線西唔好太認真
唔好太睇重正負評
有時可以係亂禁

Btw 都中意阿塗 好可愛D畫

唔係下化，垃圾片都咁多人睇
利申:從來都唔比view佢賺

我都明
只係想大家口裡講撐黃撐勇於發聲嘅人
可以的話都盡量撐
佢地發聲都斷送咗好多工作機會

叻啊絲打 陳曉華份人堅麻麻 雙面到

陳曉華其實我覺得佢好唔令 五官已經唔精緻 條頸又長 成個feel就係小家唔大氣 點解會做到冠軍

我都覺得佢唔靚
不過係”靚” 唔係令呀

靚

以為得我睇錯

其實我覺得Katy yeung同陳曉華個外型都好似 條頸都好長

想問下其實佢係咪mix
見過佢真人 好矮
比例好怪 同佢個樣完全唔match

有時見d cap圖仲要like咗

好似係mix 之前嘅po有講過 印巴籍mix無記錯的話

個樣成個銀行保安咁

P到營養不良咁

崠個細女都好似伏伏地

已經見到錢7既影子

Katy Yeung 直頭MK啦，近年啲港姐一啲星味都無

以前啲港姐就算講唔上靚但好有氣質好高貴
由咩陳庭欣馮盈盈果啲開始都覺得香港小姐競選已經風光不再

不過呢個都同成個social media興起有關,而家基本上同"明星"唔會再有距離,你可以張佢個私生活完全起底,李嘉欣如果存在呢個時代,佢啲西野就晨早連入圍都無啦以前所謂有"氣質"都只不過係觀眾對佢地既fantasy

佢選港姐嗰時我已經覺得佢好似長頸鹿

係嘅，但講近代，其實朱千雪陳凱琳王君馨呀，果啲都叫幾好啦，呢幾年果批無眼睇

王君馨雖然跳舞好,但佢都好bitchy

Katy yeung講野好多口水想流出黎咁唔識形容
一開口有陣cheap味

俾佢個肚腩嚇死

真心唔覺佢靚 係高瘦炸喎

唔知邊位，睇完佢啲言行更加唔會睇

佢老公真心好樣衰

上次街撞到佢
勁高但比例好怪 條頸真係好長
唔靚

混血兒入面柒嗰批

6:50開始睇王君馨啲做作樣, 到最後可以睇埋陳曉華好妹仔相, 同一般人比係瘦, 但成班偽員泊埋一齊對腳, 比例係唔好睇唔知係咪CCTVB 啲衫啦 真係好cheap 碎布咁

根本同「香港小姐」變到好cheap有關
明明就係tvb小姐，扮咩代表香港
而家高學歷有氣質靚女會想做tvb小姐？

有啲似濱治

但選完後 佢多左好多廣告拍

佢唔做YouTuber係澳洲可以做咩？
又唔似佢老公咁有個實質d既degree
本身由佢好小人睇到拍歐遊vlog多日睇
到佢以家咁處理，都幾失望。
你移左民咪又係拍廣東話youtube，咪又係香港人市場。
如果你條條片用英文拍，係外國市場
你咪完全離棄香港，無人會怪你。

其實佢係咪年齡都係老作佢點睇都唔似2字頭

似dancer多啲
完全唔起眼

覺得最㭍最cheap嗰個係蔡嘉欣先係

笑死 銀行保安係咩樣

Dm左佢 睇都冇睇
可能太多痴線西搵佢

希望佢大個左會有番鼻樑啦

由楊思琪開始好似已經冇野好睇

好Mean呀絲打笑死我

澳洲港豬其實一直keep住有穩定views同subscribers, 三家姐都出過成兩本書，又未到話係因為連登所以啲人先識

成張相向後斜既屌 屌三米咁，點解會覺得咁樣好睇

咁你想點？

佢對腳同spoon有咩分別

好似雞腳⋯

依家d後生都冇氣質 我自己廿幾歲都係咁講
Katy Yeung Mavis Wong呢d開口講嘢已經冇氣質
好似個小朋友咁 聽得出冇見過世面
Hera Chan都好少少 加上公司有培訓

社會風氣影響好大 呢d mk妹大陸整容雞樣係trend
睇d新人呀 KOL當道就知

根本KOL 都以為自己public figures 係星

哇屌 呃ki個樣好恐怖 完全係整容失敗 個嘴打厚咗 講嘢勁奇怪

個鼻又唔同左

同感
直情面目可憎 講野又串又唔好笑
Ig全部都旅行相
以前覺得米蘇好可愛 佢地好溫馨
而家見到都無感覺

呢位絲打幾乎宣布痴線西解散

好似道友

我之前有睇開呃nes啲片，然後有絲打講起，再有啲熟手袋嘅絲打分析返佢啲袋先知佢用A貨扮正貨，所以我先unfollow佢再講埋比朋友知。
我覺得呢啲討論好有價值wor，咁唔係你想點？如果你有行動想號召可以收呢啲黑心KOL皮請分享

咁重filter都咁殘

唔記得拉，拉返先

係囉 咁個post係咪執得

整完容啲人講野個鼻附近果啲位全部都唔識郁
yaki成塊面硬到得個嘴郁

呢到係討論架啦 唔通我講兩句解散警隊就真係解散到咩

yes佢已經唔係以前既佢 我睇返佢以前d片既語氣都好唔同

關咩事

咁人地都係做緊善事 唔通真係少少都唔比人賺咩

以前覺得佢幾靚 但愈望愈...

好撚恐怖 睇片仲明顯 個嘴硬到講嘢都唔清楚 成個樣老左幾年

唔整又點有得出黎扮改過自新叫人唔好沉迷整容

我覺得似永澤

仲有話曬女仔遮遮佢好啲

正如基督徒會返教堂，拜狐仙應該都有廟。
講起狐仙我淨係諗到妲妃同稻荷神

Spoon 同南瓜幾時unfollow咗大家
發生過咩事

一樣由以前開始睇
但呢幾個月已經冇見㩒過佢任何片
講真 佢啲片同Bubz一樣咁悶

不要對正負評太認真
有d人負評當seen左咁點
上上個post開始已經不停有兩個bot係咁負評人

南極 > 手足
扣除成本仲要捐得5-10%

大佬呀你唔好咁啦
我唔知佢係唔係同路人啦
但佢自己整啲關於南極旅行既product捐返去南極好正常姐
捐晒人地成份糧好冇

呢啲人最叻係慷他人之慨 嫌人地唔捐身家咁款

Spoon瘋狂copy南瓜d衣著打扮
不過大家都係期間限定朋友

咪係，佢已經自己添置左好多拍攝用具，自己一個去，仲要拍片質素又唔低，而且佢去南極賣南極周邊，捐去南極保育，唔明有咩都好屌，又唔係發國難財。你屌返D咩都無做過既藍絲youtuber啦！

純粹覺得係優次問題
冇話捐比南極就唔岩
但相對黎講 依加依個時候地手足好似重要d姐

棚牙見到都唔開胃

兩姊妹個鼻係咪就係崠未整前嘅樣

唔係話唔討論kol/begger 咁誇張
但至少要unfol/unsub 佢地啦
明知佢地靠呢啲搵飯食
Attention whore嗰啲就唔使討論啦
例如百變雲西
越討論佢越多人留意就越開心
真係多謝大家咁留意佢

1.19遮打道

多啲去聲援上庭手足！！！！

小熊貓今餐有一隻雞髀

屎盤自戀到煲劇都要錄低自己睇嘅樣
仲幫奶共Dior宣傳

幫手出下文宣喇

d線車到咁樣 一定係假
幾萬蚊一個袋 d質素一定有返咁上下
chanel d袋都唔會車到咁岩岩慚慚啦
東門貨想扮真貨？

咁其實佢大可以唔做善事 淨賺錢
而家好似做善事但係唔係捐有關香港嘅事就要比人屌咁
佢肯去做善事已經值得讚
要屌嘅去屌下pkj開埋間鋪
一樣善事都無做過仲去食千兩呢啲垃圾先唔該

原來PKJ個media trip係sell dating app
仲要好似得佢一個Asian

以前都講唔上係靚 只係順眼 我都幾鍾意睇佢啲片
但係依家就不了港豬兼越嚟越似佢家姐啲雞格

…你對人地要求咁高，咁你自己又點？
將心比己啦

啱呀，係都屌有份擺賺錢
平時聲都唔聲果班啦

同意 唔好搞到做善事反而要屌
其實帶領做善事係好榜樣嚟
反而乜都冇做又唔會被針對太唔公道

咁講法不如屌啲有賣嘢但係冇捐錢嗰啲以你哋講法嗰啲咪連偽善撚都不如

雲西同個Boris又散咗？
見雲西del哂啲相
一年要散幾次。。。

可能主角就是她

雖然我唔明你話偽善都不如嘅點係咩

但我上面都有提及到「就算」就算要屌都係屌啲有份擺平時又聲都唔聲嘅人先(當然唔代表一定要屌)，意思係都唔輪到一個帶領做善事嘅人囉...試問有幾多KOL會主動帶起做善事？

又唔係捐咗去民建聯，
如果唔想捐去南極咪唔好買佢啲嘢
又或者同佢講你想你果筆錢捐去星火得唔得，其實假設係同路人，開句聲問好難咩

唔太理解你意思 如有誤會唔好意思
我以上都係講我個人睇法

整過容係咁 即使整到幾自然用幾好材料 但係都唔係天生既五官 可能唔講野還好 一講野成塊面唔識郁 特別真人睇 不過潮流就係興整容樣 一定要1號眼2號鼻

我意思係如果polly做善事都要屌， 咁點解唔屌啲連善事都冇做嘅人

唔好撚再講乜鳩雲西呀唔撚想知呀連youtuber都唔係唔好再令痴線西post質素下降啦再有邊個講block邊個

上面講bbgshop唔屌埋
其實唔少討論過嘅都唔係youtuber

但雲西啲討論內容來來去去都係木住個嘴 P圖 同Boris有冇散 見親都覺煩

重溫經典之珍珍手機嘅"交友"app，之前仲死撐話自己俾人扮佢開咗tinder

好似冇家姐啱出世個陣咁有肉地但個樣真係一模一樣

狐仙應該唔係正統宗教/神？
因為稻荷神好似係得佢啲𡃁先係狐狸
應該啲人係私下自己供奉居多 頂多得果啲細細哋嘅像/壇

咁係雙重標準啫
不嬲唔識/無興趣嘅內容都會碌過算
定係要好似化妝品post咁分開 痴線西剩係講youtuber先

應該講埋KOL都得?
搞笑 肉酸既人同野不嬲都惹人討論
人性黎 當八卦聽無咩所謂
如果既唔憎佢 又無中意佢 覺得無討論價值就自然無人講
無話限死有咩唔好講既 網絡資源黎姐
應該其實無人會當睇痴線西係有益既野嘛

木咀都講一餐

我覺得既然都放左咁多汁 點解唔可以滷滷滷多d
佢兩個人份量 我自己都食得完
利申:大食

等我幫佢拉返啱個perspective

好似好老+整容失敗咁佢又整過咩嚟

唔中意/唔識 咪唔好睇碌過咪得 不嬲睇痴線西post 都係咁 冇人話一定要講邊啲人 咁都可以吵 hk人真係好大壓力

都似大女個樣

KOL其實都可講，來來去去講youtuber果幾條女都悶啦，不過大家所講個雲西好似連KOL也不是

可能令大家少少反感係真係好多個post都係講緊佢幾樣衰幾柒幾西，雖然我都係碌過就算但其實大家可以討論多啲其他人其他事

其實不嬲乜都講啲架啦 ig黑店都有人擺上嚟
本身個post傾開嘅嘢就唔係咩有建設性有營養嘅嘢 無啦啦講多個人會變咗降低質素笑
前面講前臂粗過上臂條友我夠唔識 唔通又要屌鬼咩

陳凱琳真係算近年最後一個配得叫做港姐
麥明詩係叻，但唔算有貴氣

講優次？咁屌黃先定屌藍先啊？
你份糧又捐咗幾多%比手足啊？
上面講得岩 慷他人之慨真係好撚嘔心
真係覺得手足重要啲就打戰線唔係屌同路人啦
人地捐南極北極定捐比埃塞俄比亞又點姐？
蝦乾Emi wong唔撚表態又唔見你追擊？
大撚把人用pepe食人血饅頭唔見你屌到佢地出血？
次次望到呢啲回覆就炆

上得連登大家都明咩係重要啲
但唔代表你有資格亂咁屌人
手足唔係condom 大家都會堅持
但同路人都唔係公廁 比你任屌
次撚次淨係識對同路人開火有乜用

崠d劣質基因真係好強大
曚豬眼膽鼻走唔甩
其實佢老公都只係肥
但個五官係正常 眼大大
d女真係似曬崠

佢手腳幼得黎冇肌肉 個肚腩又咁大其實好唔健康

佢溝通到咩

其實唔係好明點解開始連討論邊個邊個都唔俾
本身痴線西唔係就咩八卦都講一餐㗎咩
定係連討論對象都要分級數 低級嘅連講下都唔俾

話雲西講嚟講去都係講樣衰木嘴同boris無乜好討論
爬一爬幾頁咪又係講emi條仔樣衰 jessica wong牙肉樣衰 崠女樣衰 yaki整容樣衰 呃nes又老樣又肥 蝦乾樣衰 黑咪樣衰 同埋啲素人樣衰
呢堆反而就係值得討論而無乜重覆嘅嘢？

依家佢家姐搞網店呃冇腦妹豬錢

賣咩？

賣衫

你咪飛左佢 無人迫你睇

其實唔鍾意既自己開個想講既咪得
乜都ignore 痴線西可以解散啦

屌 好心收皮
個個kol狗衝開ig shop賣衫賣飾物
又唔係有咩特別穿搭風格 時尚品味
貨就來來去去韓國是鳩但入貨
臭雞姊妹又想呃飯食

可能大叔俾唔夠零用錢

識人唔算KOL但多人follow
最後都係做埋韓國入貨賣衫
真係好易揾咁

做開cd rom忍唔住要comment
上面啲人咩事
唔鐘意睇咪碌走囉 洗咪咁霸道連講都唔俾講
唔通你地講個啲人我又個個都識咩
講到邊個講block邊個係咪戇尻
利申 想睇雲西幾時比人飛

琴晚係柯士甸見到千千拖住隻狗應該等緊人車佢
佢真人應該得160左右同埋都幾黃黃黑黑下個人

啱啊 之前講假手袋
作為窮撚嘅我完全唔識分真假袋
我又無因為自己無興趣或者唔識叫你地唔好再講
無興趣咪skip幾頁囉
同埋老實講個咩Agnes咪又係nobody
本來唔係痴線西都唔撚識佢

私下供奉個feel好似邪教。

係啊 講手袋都講左成個post
本身都唔識果條女
亦都唔識咩美麗 咩avaw 咩扮大肚果條mk
唔鐘意咪唔好碌走囉
洗唔洗下下屌人
自由討論既權利都冇咩痴線

小熊貓放工返屋企都冇得打機

仲要唔夠飽

有肉食仲想點

豆腐得四舊
街市一磚豆腐賣五蚊咋
有無咁撚寒酸

呢啲垃圾藍絲youtuber一定要杯葛

小熊貓真係好慘
我屋企隻狗兜飯都豐富過佢

垃撚圾
睇到即刻unsub+dislike

係到陰d陰d賣 借d意就話唔想令咁多人失望搞網店收皮啦張欣欣 我同啲妹妹仔講呀 唔想雞格就勿幫襯助養呢條乞衣

晚餐黎？

真係fashion disaster..

人哋旅行係「一個女仔去南極」
關澳洲咩事
其次人地係黃色文創圈市集裏販售
你又知人地一定唔私下捐？

其實佢呢啲產品係同南極相關
咁我覺得佢捐返俾南極相關嘅機構都冇咩問題
佢整啲嘢睇得出真係有血有汗 落足心機去設計同整

小熊貓好慘
一係晚餐得菜同carbs
一係得蛋白質

我都想問
即係佢自己唔中意唔想知既野就唔比人睇唔比人講下下咁多好似大佬b咁轟動既野發生咩 有新料自然有人講 冇咪講住講開果d囉 aliceha煮飯柒都講左成廿個po咪仲講緊

啲滷水同佢一樣咁乾

angela條新片
wongeugene好似好唔想上鏡咁
唔知pokerface定做乜

不過老實講 我返屋企食都好頹 當清下腸胃 平日係街食已經夠油膩

又抄人

點解佢個樣好似長期唔夠訓咁？

Story仲post緊抖音！

咪就係...
入得黎呢個post都係講下啲八卦野嫁啦....
洗唔洗每開一個新post都頂置寫底邊啲kol先可以討論？

宏觀咁講，其實大自然都好重要，如果地球有事，我地都死撚埋，所以我respect佢捐去南極d機構

你話捐俾香港啲吸血ngo就真係屌啦

話咩會拉低痴線西個post嘅質素真係得啖笑
唔通討論屎盆 蝦乾 agnes呢啲又會顯得好高質素咩

所以咪話大家可以唔淨只討論youtuber如果有想討論都可以放上嚟傾，痴線西post討論對象真係有幾個大熱門

小建議唔一定係講是非八卦㗎 同時有咩深黃KOL痴線西都可以介紹比大家留意，建立個黃色圈都係好事，咁就唔洗單一講啲離地西同藍絲夫婦

佢以前做緊model個陣會因為有job而突發唔返part-time護士份工
講緊係佢報哂更 出咗duty 人地預咗佢返工 然後佢返工前人地要搵佢佢先話返唔到

翻工無聊碌下IG
蝦乾真係好癲

又扮專家

Agger
佢老公呢啲肥仔樣一定溝到囡 肥嘟嘟咁
又唔係毒撚肥

我想知咩叫inspired?
一模一樣 + 轉個色= inspired?

佢又好撚嬲喇
但又要扮大方☺️☺️☺️

其實我唔明polly有乜問題，
人哋講到明個project 半年前開始，
成個theme都係南極，
捐比南極好正常丫，
就算佢唔捐，自己賺曬，我都覺得無問題，
又唔係消費自己係黃，
人哋堅design,堅有做嘢ga嘛，
講過好多次，黃色經濟圈唔係要黃絲唔賺錢做義工wor

頹唔係問題 而家係呀知性蝦乾扮曬野

小熊貓只可以係外面偷偷食肉
仲唔有大食大咩
所以返到屋企清淡啲都無問題

無比pkj tag嗰位都係asian 但點解無tag埋人

同大女好似樣

同佢細佬仲似樣。

屌笑撚咗 又衝出嚟扮專家

CLS
冇tag佢都衝出嚟，comment位通常要㩒入去先睇到，佢係咪日日check住所有人的ig?仲勤力過痴絲西
見親佢用呢個emoji☺️就想笑，係咪以為佢係嬲嬲咁解

完全唔明點解用左把1400蚊嘅刀切d蛋都仲會咁核突

細佬仔都切得好過佢

嚇撚親

下次加返慎入

知性美蝦蝦
係紀念喎

條眼線畫到咁撚粗係正常？好似化開哂咁

下睫毛仲長過上面果排，咁都不錯?!

曱甴腳咁

有幾breaking news呀喜茶妹？以為自己明星咩

個鼻好大⋯⋯

頭先留言話係藍店 比蛙姐del咗

垃撚圾

有一説一
香港迷夏客只係有代理權但唔係藍店
情況類似香港一芳

哩到話係黃咖喎

仲有屌佢呢個時勢仲去南極個班人
人哋個trip舊年年頭已經計劃緊
一直都籌備緊 book船住宿機票等等
又一直周圍買電子配件衣服呢啲
唔通叫佢一嘢取消哂話唔去就唔去咩
大佬啊 依家人哋係去南極 唔係坐船去長洲啊
唔係話特別鍾意佢 但見到佢咁樣無理俾人鬧好無辜

唔識用囉 正宗工具撚
以為用把1400蚊嘅刀就即刻變廚神

咁做咩要del人留言

唱歌仔

一件top $439

重點係擺盤都擺得衰
乾爭爭咁見到都冇食指大動嘅feel
汁都冇滴

咁都要包拗頸
係啊係啊叻啦叻啦知你好撚勁

balu真係黃到金
利用自己kol既影響力去宣傳黃色經濟圈
唔止平時ig成日文宣 仲拍片去分享

佢真係香港入面數一數二有心既youtuber

利申：打手

藍同黃都見到有人講

崠個女點算

擔心下自己好過啦

所以屎盤之前被人removed係因為p得太勁？

自己可以整，但個女未得住

成年前report啦喎應該唔關事掛

佢仲自稱係比人hack 明明就係remove

銅鑼灣鋪之前仲有文宣聖誕卡拎

我屌，望到佢手機先認得佢

好似大陸婆

Balu真係好好瘋狂吹奏Balu

嘩當堂嚇左一跳

老實講 膠刀都切得好過佢

餵母乳好好
但咁都要擺個pose出黎影出

明明真人勁矮勁脹

毫無美感可言

左係大女 右係細

餵奶都要chok撚晒咁，想點

一諗起生完無耐就要咁急set晒頭化晒妝再set機影相
諗起都覺得chur

個鼻一樣

崠啲基因

人影佢又影 但點解佢嗰張比起咖啡冇咁有母愛 好似當個女係嚟打卡

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線

去南極啲位 上網望過下都成一萬美金 未計 飛去南美張機票，仲要一年前爭位

真心 好多人講抗爭 但連放棄東南亞機票都做唔到啦，同埋拍遊記都算係佢份工黎既

暫時 我未見到 有人罷工罷到 無左十萬港元俾左既錢

國泰個機師 無左份工，但都未至於賠十萬出黎

因為佢個腦諗既只係自己
要影得自己靚

厲害男人老狗晚飯個份量同女人一樣
呢到俾個少女都唔夠啦
所謂嘅ig生活

佢啲擺盤真係好柒，用LC碟可以一啲都唔吸引，北歐風
仙仙啲擺盤同埋廚勢好過佢多多聲

molamola

彷彿預知未來個樣

細個鼻好似仲。。。

但細既睇落可愛D
希望大D個樣靚D
山東為兩個女著想 做下好事啦

屎盤
幫奶共奶到雪雪聲嘅Dior賣撚完廣告未

對同路人唔好咁harsh?
佢應該變返港豬？

個女似道具，崠先係主角

之前影佢個女沖涼 兩粒點遮都冇遮

睇見佢新post啲留言真係得啖笑
讚佢牛奶肌皮膚好好 明明就凹凸不平佢啲片出賣左佢喇

雖然真係兩種生物嚟但佢啲態度洗唔洗咁呀？

係佢塊面爛定粉底唔啱佢
化妝化到咁，不如素顏算啦

真係有必要咁影同咁放上網咩

山東，記得留定錢比兩個女整返好個鼻

唔知點解佢成日話自己素顏，但睇片覺得佢點都一定有上妝...
就好似上面第一張相，咩facial可以勁到連面上小小瑕疵都搵唔到...連一條血管絲都冇？

做保育有關嘅善事會俾人屌偽善
而個立場係黃嘅又俾人屌唔幫香港人
做義賣幫手足嘅話又會俾人屌人血饅頭 偽黃
Post捐款收據又俾人話拎光環 唔post啲人唔知又俾人話賺咁多乜都唔做
好啦 文宣捐錢遊行乜都有做嘅時候又俾人屌和理非 做依啲有咩用
OK做埋勇武啦 又俾人屌係鬼
最後拎埋條命去爭取 又會俾人話咁傻做乜嘢 死係解決唔到問題
喂 少啲批評係咪咁困難尤其係對同路人

最慘係鬧就識得鬧，
抵讚果啲又唔見痴線西讚，
KOL界唔洗旨意會有黃色圈

諗起有沒有被孕婦帥到都笑到仆街

虰虰自從6月叫幫過下手買物資之外都一直平行時空
今日仲要去莎莎買嘢

因為佢面皮厚呀

但佢個地圖同日歷唔係話係pinterest定淘寶(?)睇到然後自己改良用咩
其實我覺得拎咗人哋idea嚟賺錢唔係幾好 自己用都算
今次賣原創設施都係好事嘅

平行時空到仆街
台灣選舉
自己都冇呼籲人投，冇講過任何嘢
人地贏咗就出嚟話恭喜台灣

仲有個絲打話似豬八戒，笑左好耐

佢真係愈來愈樣衰
鏡頭後又狂打針整容

呢個留言真係好經典

咁都有得唔小心？

第一張圖唔睇ig 名完全認唔到
係咪我問題

佢眼底就係俗稱「毛毛蟲」，打太多透明質酸落淚溝殘留嘅

Sor 我理財觀念係 未入袋既錢都唔係自己

國泰係好仆街，佢前後炒左咁多人。

我覺得佢咁優秀，做人又有道德，唔做機師都會有大機構吸納番佢，或者 外國航空公司。

YouTuber 唔做 youtube 就少左人 俾佢既睇法同理念影響，佢地成班唔做youtube出番去做野 賺少左係唔會死既

講開打透明質酸落眼
前幾日見到nel nel張相
打到好似整容失敗咁款

玻尿酸卧蠶 間尺鼻 微笑唇 一號眼二號嘴 來來去去都係呢d樣

成座山咁樣

好撚恐怖

啱啱特登去search佢ig 佢啲抖陰片嚇撚死人 段段都唔一樣樣

但好似點整都有陣nelnel味

嘩屌好撚恐怖
between 點解佢都會有藍剔

39姐乞極都無，依家連整容妹都有

出面公海post話肥蛙有新男友 福正

屌 好柒好mk..

唔知點解 見到句內心很強大
就聯想到肥蛙個句野

真嫁？

上次生完錢七 第一二張相就係喺醫院坦胸露臂影嘅餵奶相 胸又外擴又墮 錢七個頭隊到去手臂位（扮）飲奶
後尾佢自己話辛苦 只係餵左一個月人奶
今次生完七妹又要扮人奶媽
崠d奶假架喎 假波夠唔夠奶都成問題

有冇link?😱

咁地圖好多地方都出過 唔通又話佢抄咩

咁不如唔好拍

如果真係福正
咁都幾match佢ig post d 野

仲食cova

好肉麻ew...

唔撚係掛 總覺得佢哋係兩個世界既人
勁唔match

屌佢幾時先收皮
咁多個垃圾beggar最頂唔順佢

但睇肥娃live 佢似係仲未忘記到前任

似係福正單戀佢多啲

呢個男仔邊個黎架

其實邊到話佢地一齊左？

個煲勁細又落勁多年糕
裝備撚又有機會換大大個LC煲

拍五個鐘算耐咩。。。

啲年糕切到成個碗咁大塊咁長 點放入口
斜切又切到一大一細咁
唔講以為係打邊爐啲白蘿蔔
唔係有把1400蚊嘅刀可以切到紙咁簿咩

之前睇新聞 佢真人個樣都仲係nelnel樣黎

不良mk仔愛上(疑似)乖乖女youtuber

請問福正係咩人嚟未聽過

半夜見到張相差啲嚇親

冇留心睇仲以為佢用韓式年糕煮
講到煮5個鐘咁辛苦好大工程咁
湯年糕有幾難煮呀
扮夠專家未呀 收皮啦

唔咩小心
佢根本腦裡面都冇概念邊啲係藍店
你見佢幾時有介紹/食過黃店

有冇人有佢依家真樣既相？好想知有幾大分別

下。。。真架？

究竟邊個係福正

Youtuber Tomfatki光頭幫其中一個
其實之前未到希哥分手
佢地就已經好似識/知道有福正既存在 睇肥蛙同希哥快問快打條片 都有提及過福正呢個名

不過真係估唔到福正同肥蛙會扯上關係
求公海po

我想知邊個公海po
最近肥蛙好似好多po

覺唔覺肥娃呢類型既女仔好gfable

#242 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係唔係呢個？

仲要醃肉都講到獨門秘方咁勁痴線

咪就係 吹得就吹

見過真人 真人自然好多不過都睇得出整過 特別個鼻 鼻頭唔知點解勁高 好似腫左咁 見佢真人唔覺佢有170

好似唔同 個嘴已經差好遠

邊個po？

便秘可以食下，但減肥就⋯⋯

#729

琴晚睇sunny yt live
佢講嘢勁悔氣
又話人少唔直播又盛
雖然live chat真係好多仆街伸手黨ig又唔睇淨係識問佢哋啲年宵產品幾多錢

藍jade發聲了
過去7個月咁L多香港人被打又唔岀聲！
假到死

麒麟果
真心推食完㢌L到仆街，千奇唔好拎嚟做早餐會死人

收皮啦佢
香港日日有後生仔為左香港人俾警犬打呀
有d仲要死撚埋 又唔見佢出聲？
鬼唔望佢個女大個俾警犬輪姦 跟住做雞

屌唔講以為佢整乜野菜式咁巴閉
上海湯年糕咋話
易整到仆街
咁都要寫三頁紙碌屎
只可以講蝦乾你廚藝太廢+小題大造
如果有朝一日佢整梅菜扣肉呢d功夫菜佢肯定要講足十日十夜

雖然呢個唔算kol但想搭單問下咩來頭

filter重到屎盤個啲咁
以佢followers人數黎講啲like同comments多到唔合理
重點係佢個樣

講野又好奇怪

外面的老闆即係俾人包

之前都係拍youtube，然後依家有組對野唱下rap咁

垃圾就唔好生仔啦

妃妃

依個我見到樂瞳間ig shop都有賣
仲有埋yaki賣嗰個booma (?)唔記得左個名

即係係有咗小蝦乾啦
淘寶北歐風治癒小蝦乾

我都有睇
語氣又係勁閪
成七百幾人睇緊仲話 咁少人睇 唔講啦 無咩野好講

中文都差成咁

佢生完一定十尻幾條片講心得 BB電器

肥蛙真係有o係福正ig d post留言

雖然佢係黃絲
不過MK仔始終都係MK仔

好似一開始係room tour俾觀眾問邊度買個月曆同travel map
地圖係自己整自己cut (應該好多依啲design佢再跟住整）
月曆好似係朋友design 嘅
原本只係for 自己用 之後太多人想要先出product

平時人地問佢係咪有咗 佢一定屌哂鬼架喎

自從佢哋開live開post屌小智同milly就對佢哋無乜好感

頂唔順佢條女成日扮可愛 實際似輕度

好明顯未夠三個月唔講得
到講得既時候又可以扮專家介紹大肚用既產品啦

藍絲Jade Brandy

係北歐風蝦毛

咁有錢點解唔比錢佢女朋友箍牙

可能係個人偏見
覺得佢地兩個當初拍片反送中係好值得支持，果陣佢地好快就care個訂閱數一直跌，當時我都支持及訂閱。

自從佢地話有原因令佢地唔可以再參與活動，就間唔中又講話自己付出過之類嘅說話求訂閱，越睇得多越覺眼。

純粹覺得佢地兩個怪怪地

原來佢係幫人賣廣告囉
真係好撚嘔心
間店都好藍囉

我食左一個完全冇用，好氣餒

佢喺咪覺得自己好可愛

老實講creamy講野有啲慢，有啲悶

又真係幾似大肚

哇屌 咁佢扮咩關注大埔虐犬單嘢
原來係目的只係借啲意賣廣告 好撚嘔心

望住小蝦乾一天一天慢慢長大 真的感覺好療癒☺️
#alice’smotherdiary

@stokkebaby#stokkebaby#stokkehk

第一張個紅唇嚇親我
點解啲留言清一色讚佢可愛又靚
係咪我唔識欣賞

笑撚死我 由豐年蝦養到變蝦毛就有
佢生/養出嚟嘅仔女一定內外在都冇

其實Liv Golding 都冇tag佢 會唔會係佢冇ig
利申 以事論事 非pkj打手

依啲先叫做偽善啦下話

有分產地嫁 厄瓜多爾嘅平啲但是冇咩排毒效果
哥倫比亞嘅貴啲好食啲 㢌得勁啲 半個都㢌到仆街

食左一啖已經勁放屁 要去廁所

好似講緊廢話 但其實飲夠暖水同食蔬果真係夠做 使乜要酵素

老泥spoon呢頭又話自己黃睇新聞睇到好嬲又乜乜乜
轉個頭又幫dior cx賣

好驚蝦毛營養不良

但我試過食麒麟果都屙唔到
平時三四日先有少少屙

講開屙屎，我本身都係四五日先屙，試過好多方法都唔得，依架試緊飲蜜糖水，好咗好多！！！

我都係食麒麟果麻麻地去到 但反而食普通紅肉或者白肉火龍果 個人黎講紅肉去得勁啲 再加杯咖啡就一定去到 (唔好加奶) 可以試下 ！

試下奇異金果加橙

其實珍珍對奶係咪假嘅，個波邊可以明顯到咁，成個圓形，然後中間突然平哂

有冇人知咩事
Corner唔再請miumiu做
睇yumi啲Story好似都唔like miu咁
係咪因為個miu太蝗同太港豬？？
如果係嘅話corner好波

佢又唔係kolwfc

我要著BlackBloc
我唔要捉鬼
我要帶物資
我要救手足

警甴啊哥 歐陽德

呢個post邊度搵㗎？好想追post

yumi story講咩

無知一問 女店主係咪個yumi

平時唔覺
原來大脾咁粗

你都痴線，冇收入wor講緊
俾你揀你會冇十萬定冇份工啊 機師人工一兩個月點都有十萬啦
更何況有大把手足命都冇埋啊
認同polly照去南極冇問題，但你攞國泰機師黎比喻真係弱撚智

女店主係之前俾人踢爆中傷serco

試埋西梅汁！
再唔得就過期牛奶

會唔會係買錯咗？平嗰隻同火龍果無分別貴嗰隻先得

啲PR仲請黑警家屬去event

yumi係model

有無個story既cap圖？

完美示範

想知個店主有冇個人IG

屌 我都想做

片入面話自己初初第一個廣告都收$6000 , 真係憑什麼

見到ohkoreabeauty ig story po送衫比cctvb啲人
個cctvb偽人嘅ig: Joannyle

間唔中仲有Ig廣告呢

可以點report 佢呢幾年黎冇交既稅

佢而家都算係全香港最top嘅beauty youtuber
啲外國大牌子啲海外event都係搵佢去有六位數完全唔奇

其實班kol 有冇交稅

Cornerc不了 之前抹黑serco

咁算真係算粗咩..

好耐之前追擊過交稅哩樣野

1.19

大家千奇唔好幫襯啲kol買酵素
唔好俾佢地unun腳係屋企有錢賺
如果麒麟果都無效嘅
又真係想靠食supplement幫助去廁所的話
可以試下食益生菌 bb12我食過
佢可以就咁沖水或者加落湯到
我以前都係4日先有一次痾 後尾食左之後都keep住有得去
仲要唔係肚痾果隻！！
不過長遠都係靠食物或者生活習慣
後尾我發現朝早起身飲豆漿 十二點就有得去
大家可以試下有咩方法令到自己容易啲有得痾！
起碼好過啲乜酵素
入面唔知係咩成份 仲要勁大可能係大陸野$20賣你$300
我之前係萬x買 不過大家可以睇下屈臣氏有無得買！！！

利申 超憎人賣酵素

減少食carbs
或者去藥房買lactose食就有幫助
醫生講嘅！

唔好咁傻西瓜買埋d呃鳩笨柒嘅酵素同減肥藥呀

原來佢先25歲一直以為佢27 28歲

其實要柯屎唔係食多d生果同菜就得咩
無知一問
次次無得柯 狂食生果就柯到

岩！
仲要俾啲垃圾kol賺

酵素個種大便唔係通便，係痾囉
同埋有聽過就算無日日去大便
都唔一定就係唔健康
改善依種問題其實最好真係從飲食入手，老生常談
多飲水多食有纖維既菜

嘩屌呢d圖唔洗加密啦
藍絲confirm 要狙擊呢條臭八婆
痴線西可摸以槍口一致對外 屌到呢條八婆收皮先

無知一問 其實單新聞唔係講緊澳洲有人縱完火再去救火扮英雄威咩 同香港火魔關咩事 雖然我都覺條八婆好煩膠

啱啱睇咗yumi直播 雖然冇講到明但應該係佢藍絲

Yumi仲話清者自清

佢之前整上海麵 粥 火鍋 三條片都係咁強調「嫲嫲家傳醃肉秘方」 大佬呀係人醃肉都係用嗰幾樣野 點解咁都可以講到家傳

打冷震呀屌 第二張相做乜尻

睇咗篇報導，屌佢啦，自己數臭ex，抄畫，抄outfit唔講，淨係講網民攻擊佢，單親家庭好自悲，自己個樣唔靚，扮乜柒可憐啊，扮咗咁多年唔work啦
PKJ你D事蹟係哂高登連登，唔係覺得可以洗底吓? 永遠追擊你！

香港一線beggar , 10萬一條youtube片係起跳價

超甜，通常溝無糖乳酪，好好味之餘仲好屙得好勁

jm9 icu 讀cu嗰陣明明好好地

永遠支持你呀
珍姐真係KOL小強 做咁多柒事都未收皮 仲愈撈愈掂

認唔到佢

佢抄埋人個名添真係可悲

btw佢俾人影個樣勁浮腫

雪姨都有幫佢賣廣告添

喂pumpkinjenn你睇唔睇到啊
你點解投資過百萬嘅牌子要抄人sunniesface啊？
係個採訪唔講自己因為抄畫，抄Jennim outfits所以先俾人鬧?
係咪又要影自己喊樣話好慘，無啦啦俾網民攻擊，自己乜都無做錯啊
我係唔會放棄追擊你㗎

係我都割仲要入埋tvb

咁你d屎去哂邊

仲要玩抖音

係咪唔食野 淨飲流質

一年.....應該中毒咁款

其實佢同bob叔個樣都幾似...再加埋bob叔扮佢啲動作

由Yani改做Jenn
我仲有佢舊登d震撼相
未微整嘅珍珍

Sunniesface隨時告得

無知一問 唔熟miu 邊到睇到佢係藍

1. 入cctvb
2.之前有重要事發生仲po抖陰
3.tyukwing 係直播好隱晦咁講
3.上面tyukwing story都好明顯知道發生咩事

唔係因為佢幫其他ig shop影相？所以炒左佢？

Cornerc 點解炒佢就唔知 但知佢一定係港豬/藍

其實酵素有用
不過唔係KOL sell嗰啲囉
你最後點解決？
我食yogurt加飲西梅汁加麒麟果
最後屙到仲屙水

呃琪咁串架

其實我覺得主要係雲西自己本來好想被討論
不嬲attention whore嚟
越講佢越興奮越多人識

我唔知呀，厄瓜多爾同哥倫比亞我都食過，都係冇用，我買$100/3個，算平定貴呀？

去國泰event
同支那仔托哥合照
又話one of my fav youtubers
你話呢

其實佢應該係呢個意思
新聞係講緊有19歲嘅義務消防員縱火
我喺澳洲讀緊書都有留意到呢單嘢
雖然都覺得佢性格八婆
但我諗佢個story應該唔係影射緊勇武火魔法師...

佢真人個樣唔掂㗎喎 咁都做到雞？

絲打你注意身體成日見啲人唔飲水淨飲有味嘢都覺得佢哋玩緊命

佢個樣咩事

好耐之前喺東張西望見過
利申 阿媽食飯鍾意開tvb

慎入

佢地幾時講咖？
我因為反送中訂閱左佢地
睇睇下都係唔係好啱睇就退訂左

幾大個先 頭先果欄見到9個一箱280

呢間垃圾 ruff and fetch 剪到我隻狗
流埋鼻血 從此驚左剪毛
咪推介人害人啦

咁就梗係冇

Wtf? 邊度睇到

Ohkoreabeauty個店主唔係好黃既咩
轉個頭原來都係送衫比TVB藝人

條女係咪衰依單嘢先要過台灣揾食？
係咪依家揾這群人尼克條女？

初期creamy都好鍾意post發夢同撚狗片上story，有日佢地有朋友被捕，就開始講佢地都有啲原因唔可以再走咁前，咁我都理解，或者佢地被恐嚇呢，從此就低調咗好多。

跟住就開始講佢地channel因拍反送中片日日跌好多訂閱，我係果陣訂閱佢地但睇耐咗就發覺我上面講果啲行為總係覺得佢地有啲計算

依個？

佢就係同尼克去日本
佢本身同sunny 同居..
散左冇耐就去左台灣..
記錯勿插

仲要兩個都有酒粒下面笑嗰張勁似

咪舊登個mr love
記得好似成日開post叫人哋睇佢啲片
對佢冇咩好感

屌佢仲好意思話人唱衰creamy
Btw Ashley係咪為名氣先群去尼克度
sunny未同creamy一齊果陣覺得佢好慘 Ashley所有片同拍攝都係佢剪佢搞 佢條女完全冇公開過佢

dai wing 買咗假既洪瑞珍都可以影上網

唔講都唔記得佢好似已經冇再拍片？

唔好加密啦
比多啲人知

⋯⋯

藍屍無誤

點喺個口到出搞到口臭

冇啦，轉咗係ig賣酵素囉

真係㗎 聽護士講

佢係講緊澳洲有義工縱火wor
個新聞標題都寫著
唔係講緊火魔。。。

Ohkoreabeauty ig story
電話爆曬memory cap唔到圖

冇喎

港豬還港豬 藍絲還藍絲 唔好屈錯人曲解人哋意思好啲
我諗如果佢唔係影射火魔 但咁樣俾人曲解就真係唔係咁好

仲有成日同黑警家屬Liz合作
真係好撚黃喎oyan

我試過去旅行又係幾日痾唔到
之後無啦啦作嘔
當然唔係痾屎啦
不過真係嘔咗餐勁嘅

仲有無

懷疑佢mon post del咗 未夠24個鐘㗎

到時咩興趣班都幫小朋友報哂然後又講到佢十項全能又可以扮專家

mon post咁恐怖
佢都係KOL咩

呢個講咗好耐喇
但明明以前都無unfollow

其實好7 兩個都出名 都有人關注
之後又因為一場wedding高調friend
最後就高調唔friend收埸

咁都比我喺ohkoreabeauty 被tag既相見到
DLLM Sponsor TVB藝人

Liz唔係黑警吖嘛😀
平時話自己黃到金
有商機就咩都唔介意
而家密密拍片想撈埋做kol啦

上幾個post啲人嘈得好勁討論ohkoreabeauty店主
本身都覺得咪對人咁harsh 肯出聲都係同路人
但大佬你風頭火勢支持TVB偽人
真心不了 仲mon post del story身有屎

前排唔想買made in 支那嘅衫就去咗ohkoreabeauty買啲韓國製嘅 見佢係黃店 搭單問 其實有冇咩信得過嘅日/韓賣衫網店 上網買算

sponsor TVB既不了
衰過比錢落廣告 至少人地簽左約
唔通佢又簽左約？

好過身邊個啲又買dior又去aia個班

順帶一提 佢都有賣酵素

同埋佢黃定藍？

其實okb啲衫好貴
質料唔係件件都咁好 好多都好薄粒
之前去佢sale 啲清倉貨冷衫都係起晒粒
係佢影相執相技術好先呃到啲偽韓妹妹仔

要勁支持呢啲黃到金既youtuber!!!!

好似譚仔呀姐

Sponsor TVB已經係死罪
要抵制添啦
你個人講到自己點黃都唔會支持

好恐怖

完全認同佢啲衫質地好麻麻哋 上親去見到實物都有啲受騙嘅感覺

其實佢話而家韓國好興果類配搭 都唔係好識欣賞個model著返斯文類嘅衫會襯佢多啲
唔夠memory cap唔到圖要貼link

你有冇去投訴？應該收得唔平喎
之前去過食嘢 啲嘢好難食
我朋友隻狗都唔撚食
之後再知係藍店簡直火都嚟！

咁都好D 唔係真係好失望

訂閱咗！
黃到金嘅通常呢度都唔會點理會討論
更何況比佢知名度低果啲
真係幫得就幫

邊位咁得閒幾百個留言逐個負皮
係咪有咩不滿好需要宣洩下

佢邊止50000一個post

冇啊見狗狗冇事
怕煩就冇投到

如果佢真係太粗暴就一定要投啊
如果唔係佢哋唔會改善 只會助長佢哋繼續咁

有錢賺理撚得佢咩政見啦

佢地friend到一齊去旅行
Jennifer雪姨liz都狂推okb

好醜呀大佬

冇錯，長期食身體依賴左酵素，唔食更加屙唔到屎
之前蘋果都報導過呢啲屙屎酵素

整容整到咁 佢老左一定成個黃夏蕙咁

笑死心理好唔平衡，無論咩留言都要負皮

一睇個腦就諗起一句歌詞
看見了牛頭馬面

真係好恐怖
其實佢記唔記得自己原本係咩樣

有機會係雪姨想簽埋okb 做kol, 又或者已經簽咗
雪姨自己有好多生意，liz同Jennifer 都係under佢間agency, 不過佢好少提。

我反而好奇點解要簽比佢姐，雖然佢人面應該廣可以幫手R多d job，但agency一向食水好深，佢地私人接job會賺得多好多。

整容失敗

講起就嬲...
佢講到明啲衫預人著一年（一季）左右..
佢又唔係賣得平..
三百幾件冷衫著一季就起哂粒..
佢啲盲粉真係癲左

好心啲youtuber同kol啦 哩頭po完文宣 個頭又走去幫sasa 萬寧賣廣告 仲幫襯L’Oréal 嘅品牌 有啲去埋aia 賺少陣係咪會死 唔好有藉口話唔知啦 買之前做吓research先啦 你地影響力好大㗎

我覺得佢春夏衫係幾靚，佢出啲碎花裙我都有間中買，但係佢真係好貴下所以一般都係好鐘意同出面搵唔倒先會買。

Btw佢秋冬啲衫好核突，完全冇興趣睇，賣50蚊件都唔會有意慾買

咁既樣都仲有人包

後者啦 唔避嫌叫埋阿哥去仲駛做kol？

真心講得岩
做下research啦
心口一致少少

自己自悲屋企住深水埗，跟著搬出嚟住豪宅、識有錢friend、扮abc、比全世界人知自己用貴嘢著貴嘢。

依啲人真係好嘔心。比人踢爆充大頭鬼又話網民攻擊佢依樣嗰樣

book靚studio請攝影師請model去影啲衫
仲要宜家間舖仲要喺奧海城

3百蚊著1季緊係正常啦

發福的大陸村姑

真心覺得Cynthia 嘅打扮造型好好睇
睇佢ig d 相係覺得靚同舒服
但點解蝦乾仲多人follow

可能因為Cyn個隻打扮唔係人人岩?
佢間鋪賣既衫好多對我黎講都太公主同累贅
不過佢個人幾討好 有家教 但把聲比較un耳

咁又係
佢既style真係唔係個個岩
間鋪既衫仲要勁貴
不過成日覺得佢既擺設打扮等等真係幾好
會有種 我都想要 既感覺

好奇想知
佢sponsor TVB偽人你仲會唔會買

佢自己畫畫 再整成耳環
係幾勁
可惜唔係我style

我都oyan簽左雪姨
所以旗下既人力推ohkoreabeauty
全部賣廣告盲推

反而可憐既金蛉同雪姨jennifer frd
佢都冇幫佢間韓裝賣廣告
慘慘豬

我接受唔到
所以冇再去..
同埋果陣佢未開奧海城已經係咁講

300蚊嘅韓國衫suppose啲quality都唔差
我喺其他鋪頭買個啲都正正常常
唔知佢鋪頭個啲點解會咁

支持永遠追擊呢個咁厚顏無恥嘅死港豬

點會成年一粒屎都未屙過咁食左嘅野去哂邊？

又inspiration 呀？今次又想抄咩呀？

個個comment都有一個負皮

唔會買囉，客就冇得揀姐，但你送衫比邊個著有得揀喇掛

仲有呢個所謂嘅港姐又係假到死
狗仔俾人打就咁大反應
香港嘅後生人俾人又姦又殺又唔見佢出聲

識人都係賣韓國衫 話cyn入既款係的確要呢個價位 同埋佢target OL/輕熟風 我覺得未算勁貴
反而okb 啲款causal啲 摸過上手真心似平價野 覺得佢減價後個價錢做正價先合理
年少無知嗰陣喺okb旺角店買過個藤袋 之後發現成街都係 原來淘寶有一模一樣自此買野絕對唔會考慮okb 嗰陣仲未開奧海城分店

呢個明顯好想出名啦
唔係點會選完世界小姐選唔到選Tvb小姐
係Tvb小姐 唔係香港小姐 佢代表唔到香港

佢同yanyan_c 好friend
全部都係得個殼

唔明點解佢個名係 Carmaney Santiago扮鬼妹定點？

終於有人講 條友仔第五十幾個post已經咁

cyn同蝦真係一個天一個地
同埋佢行開日系公主style d衫未必個個都啱但只少係識合佢先囉

但佢把聲真心有啲un聲

以前佢紅過蝦乾好多，唔記得係咪蝦乾開始箍牙後 ，就反超前

佢個樣似男扮女...

係囉 蝦乾真係唔掂
所以都唔明點解仲多follower 過Cyn

可能買番黎

以前蝦乾同cyn一齊行日系風
後尾蝦乾轉左知性風食ol水
就多左好多人follow
拍左幾條日本超市戰利品呀家品呀就做左好多ol學習對象
初期真係呃得下人
後尾拍多兩三次一睇就知佢唔識煮野食扮大師
Cyn由此至終都係日系公主style
只可以講 cyn係真心中意呢個style先咁打扮 先睇落好順眼唔造作
蝦乾為左賺錢cap水先轉型 點睇都唔順眼

唔係想話咩
但係之前睇新聞 有個女仔長期忍屎
最後唔知兩定三個月個陣係爆左腸
好似死埋
點可能成年冇屎柯都冇事
除非啲屎真係憑空消失

好似係有個YouTube channel 叫光頭幫嘅其中一個

因為佢sell個人生活吖嘛
煮飯煲呀原子筆呀咩都以專家口吻同人分享
Attention seeker
營造多才多藝精明師奶格
大把中女fans跟佢食飯都襯番一套lc

相反Cyn出片無咁密
自自然然關注度咪冇蝦乾咁高

cyn俾人感覺係一個好有禮貌好有家教既女仔 越嚟越鍾意佢

無表態

佢哋好似樣

個樣好老 話佢40歲我都信

嘔心但都冇藍絲jadelam咁嘔心下個post幫人賣廣告

宜加個ashly洗哂底啦 舊channel啲意淫片del哂
唔知佢老爺奶奶見到會有咩反應

連隻吹氣公仔都要抄 嗰陣啲人喺條友個微博度留言話佢抄sunny俾佢即刻block咗

越整越似大陸人
去深圳行一圈都唔知有幾多個咁樣嘅女仔

有無人知點解d外國人咁鍾意用比自己本身皮膚黃既粉底

同意
Cyn啱啱開始拍片嗰頭兩三年
好多人攻擊佢把聲扮晒可愛 哨牙嗰啲
但係佢eq好高 仲記得佢幾年前出咗篇文去回應大家嘅批評
同埋平時ig打啲字
俾人感覺係真係有心機去寫
利申 佢嘅風格都唔係好啱我

佢地鐘意小麥色膚色
白人唔鐘意自己太白

原來係咁 thank c

隻眼好似生野咁

咁似我早排生眼挑針嘅

我都發現最近d po係長期有人負評好得閒